有班大陸仔扮元朗班黑社會牛屎佬

做乜撚野??

係咪準備黎打人??

圍頭話都唔識扮牛屎飛 你當我烏鴉流架

笑死

發神經

得幾丁友，想同幾多人打？

diu

屌 我居然睇哂

講乜鳩？

聽到 傻閪中國

我愛中國，香港加油

唔係講香港加油下話？

記住我地要爭取嘅嘢

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定性
三、撤銷至今為所有反送中抗爭者控罪
四、 成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

係呀
佢件衫都咁寫呀
佢意思係支持政府同黑警嗰隻加油呀